到底崔建邦算唔算靚仔？

俾人話似佢

就算算你都唔係佢
照下自己個樣就知點解

你已對這題目評分了。

有討論空間⋯?